暗瘡毒撚有救啦 不過你哋又夠唔夠膽試

如果真係work就好啦。。。

啲暗瘡毒撚去哂邊

研究到黎都過咗會在意嘅年紀

點會俾你推隻藥出市面 d 醫生冇錢搵架

商家佬又會阻止個發明

最閉我用得著

邊個阻止我就燒佢老母春袋七七四十九日